大師哥11

狄 奇 Keroro
馬 炭 Tamama
羅 義 Giroro
冬 來 Dororo
顧落蘆 Kururu
章沅婉 桃華
葉天嬌 小雪
艾 妞 夏美

踢街場仲多人過佢地打仗

打tie

點解唔正正經經請個醫生

頭先套衫係藍色,而家灰色

做乜鳩打仗定war game呀

無錢

一個人都無死

見親個整容怪就想嘔

但馬炭啲EQ
行軍打仗
EQ都好重要
忍辱負重嘛

永遠支持艾妞嫂

邊個

簡

馬炭最後一定係食左鎮長個女

簡兒出晒水

主角光環大到

簡xx

分錢未

我見過啦 頭先真係無水管插住降溫嘛，tvb啲野係唔應該認真 我認真左添

摩亞呢
無人附和keroro？

達哥呢

冇得屌嘛

簡小姐

達哥真係好靚

好sweet

咪dicky

25馬炭一定拎佢黎做人質啦

又玩

lun狗

佢隻眼

正呀喂

玩鳩冬來

keroro

怕醜既樣好正

達真係好靚

真心呢套入面OK wor
傲驕

少爺

又撚dororo

第一係kururu？

達哥索撚到

屌玩尻人

生？死？ 真簡潔

其實冬來設定係咪自閉
永遠得單字

成日覺得達哥比張偉健搞到笑

gay

落盧~~

講左咁多句

演技爆發

Gay

最多對白今次

平時都唔講野，最多對白係今晚

好完整對白

屌老母

講野流暢到

落盧～～～～～～～～～

好多對白阿

全套九成對白係呢集到

Dororo 嘛

係愛啊

KuDo線

好L gay

大油輪

條靚仔成個紙紮公仔咁

笑死啲戲

屌配音

冬來好多句對白呀

爆對白了

蓋世寶屌老母

對父母咁pk

根本達哥就係靚

靚左

句對白咁長

Gary

好多台詞

蓋清

真係屌老母

wifi

奔雷手

屌

冬來同kururu
邊個1？邊個0？

達哥靚左

女人都唔要?

做乜唔先姦後殺

童年陰影

冬來史上最多對白嘅一集

愛嘅力量

冬來終於可以講野

屌老母咁快死左

蓋老母一出就死

好多對白

咁快殺世寶

咁多對白嘅

難得咁多對白

冬來好多對白

講野好順暢

你覺得呢

冬來原來有意思

上集張衛健咪講咗啦
死嘅就地埋葬

李嘉演技大爆發

連名都係因為Kururu改

買Kururu一醒
冬來即刻變番自閉

連名都為對方而改

蓋世寶吊你老母啦
扔低kururu

突然講咁撚多野

蓋世寶唔值錢

Feel到ng左好耐

望住叫乜背

kururu昏迷緊，都聽唔到佢講野

原來係咁

有冇人 唔習慣佢講咁多對白

唔係背咩
讀喎？？？

好爛戲

睇撚住都背

識講野進步得咁快
連詩都識

原來冬來有原名
真係跟返dororo原著

依集對白加埋多過成套戲

冬天嚟屋企做書僮

上次睇冬來做訪問
條友有文有路嫁

冬來文戲真係未掂

又話背 又偷睇

你地今日生食左蠔未

冬來

冬來d戲真係好撚屎

達哥個正經面紅樣真係頂唔順

好撚gay

意外慘死

係咪李嘉演藝事業第一條感情線

打冷陣

冇眼淚

冬來細個肥肥白白咁得意
依家變左個光頭紋身大隻佬

點解咁順平時要扮自閉

BL

屌我睇到好尷尬

做牛做馬做女仔還番比你

哭戲有d假

好gay

轉鏡頭應該係ng

影到偷睇

李嘉d戲

蓋狗係抵吊

你同我講野呀？

冬來最多對白

咁樣整傷佢傷口

佢真係岩做冇對白角色

好撚gayyy

睇黎冬來之後成個禮拜都唔會有對白

骨折咁移法

係咪kururu令冬來正常番
彎番？

好尷尬呀屌

屌佢個紋身真係好撚有違和感

咀佢咀佢

嘴啖先啦

雖然有啲假
但都覺得幾感動

想激死佢

有冇cap低

冬來啲戲ok架喎

依集對白加埋多過成世人

屌笑到痴線

唔怪得沒乜對白

將之前11集啲說話講曬出嚟

以為佢死咗

講哂D對白就算

rocky, terry再多個冬來
tvb搵齊佢地三個拍套劇就好

死咗都俾你嘈撚醒

冬來唔該都係好似之前咁少啲野講

阿廉成日做基佬

即刻短返啲對白

冬來D戲

屌摸波波

應該係搞GAG姐 話背其實睇住講

李嘉d喊戲

中鎗唔死

大帥哥

做咩頭殼有紋身

冬來對白一次過講晒

佢搵返少爺會唔會唔做軍師，走人

算啦冬來第一次算係咁

艾妞嫂

吃醋

其實 tvb真係要拍番多啲依類型既劇 唔好再拍咁多宮心計 溏心風暴果啲 大佬 睇電視都係想輕鬆啲姐 做咩仲要拍咁多勾心鬥角既劇

呢幕唔知曹永廉有冇笑到仆街

艾：你想去邊啊，我車你啊
羅：不了

艾妞沉船

呷醋啦

有冇人數過落蘆呢個名係今集出現過幾多次

NTR

冇先姦後殺， 條友一定係gay

艾紐

水

廿幾集應該有既對白十分鐘講哂

四十路屌老母

ntr

大帥哥三個老婆都無啦

大前輩羅莽呢

照顧佢

Giroro

女人

似綠帽喎

大帥哥唔得閒屌你....

好撚護眼

二嫂

好撚刺激

去打飛機

大帥哥唔得閒屌你

好撚正

大帥哥變大帽哥

係咪跑左出去

大帥哥又多頂綠帽

即走

《金縷曲(贈梁汾)》納蘭性德

德也狂生也。
偶然間、緇塵京國，烏衣門第。
有酒惟澆趙州土，誰會成生此意。
不信道、竟逢知己。
青眼高歌俱未老，向尊前、拭盡英雄淚。
君不見，月如水。

共君此夜須沈醉。
且由他、蛾眉謠諑，古今同忌。
身世悠悠何足問，冷笑置之而已。
尋思起、從頭翻悔。
一日心期千劫在，後身緣、恐結他生裡。
然諾重，君須記。

天q會比邊個搶左？

跑出去打飛機

明明艾妞嫂係大佬條女黎，點知同羅義有野

大師哥

唯一唔係間諜嗰個老婆都跟佬走

日本仔

拎去打J

究竟大帥哥到最後留係佢身邊有邊個呢好似個個都走

佢要打j了了

Av?

拎住出去打

呢套野達哥真係好好J

天q係間諜？

D湯透明架wor，唔怪得之大帥哥飲得嗰一啖

大帥哥好慘,班老婆又係間諜又要比班兄弟食

睇左十幾集都仲係記咗羅義做馬炭
愛回家上腦

Keroro

中式間諜同日式間諜

根本英俊

大帽哥

唔係掛

文青小資產階級最愛
人生若只如初見就係佢寫嘅

今集過得好快，得返一節

綠帽哥

你無追返？

想屌天q!

本名係咪姓謝 Zeroro

唔係記左做馬強已經好好

大帥會唔會最後犧牲，之後將d老婆分晒比佢3兄弟照顧

屌, 腳趾
J撚死人咩

因為啲高層諗野永遠慢潮流幾人手 曾經爭產戲宮廷戲係hit既，但呢幾年觀眾明顯鐘意睇輕鬆笑片或者小品，佢地死都諗唔明觀眾要咩

好pure好true

集集都係咁

扮乜
你叫冬來係因為你係dororor

謝羅羅

唔講唔覺

加埋安仔啦

冬來有kururu就夠

夏美

謝羅

後半係咪要爭阿嫂
個個兄弟變襟兄弟

就黎完啦

冬來台詞大爆發
今集應該講得多過之前十集加埋

張相喺帽

應該倒番轉
佢地有跟架
係拍得番剪得黎個熱潮都過哂

艾妞啲表情好qq

執俾大帥哥

乜劇情黎

molamola

張相係帽到？？？

頂帽有相 夏美

偷偷地J你

癡漢咁款

頂帽去左大帥哥度

我想幫大帥哥搵頂綠帽呀

跟都跟得咁cute cute

獸惠

同giroro 收埋夏美張相一樣

加埋伍允龍

大帥哥molamola

反而有啲唔想睇呢條線

日日望住嚟打丁

頂帽派咗比大帥哥

一冇左張相就戰力大減

夏美拎咗張相

夏美大人

共鳴未

好撚綠帽

座山好假

D音樂

著草3寶

野餐

肩帶

咁快好返哂

楊秀惠

明明細個先肥肥白白

上連燈個廣告全部都係伍允龍個訪問

好撚gay 唔係感情線呀

好唔俾面

好有愛
好sweet

很gay

Gay!

真係GAY

甜 到漏

好閃

Gay到

So gay

齊人做共鳴

好基

佢男友實晚晚玩腳趾

有無人覺得楊秀惠有少少似毒撚版蜘蛛俠既mary jane

3句就係去痾屎

笑死

即刻吹奏番冬來

dororo突然咁多對白

好口賤

潔身自愛

冬來感情線

知道佢係少爺仔就覺得佢好

嘩好撚甜

答案係織菊防gay

好sweet好有愛

第一pair真愛

呢pair真係好正

一句起兩句止
三句就走去屙屎

徐榮同雲佬一撚樣

gay到

又串giroro

自爆

帽事帽事

又誤會

一句起 兩句止 三句就話去屙屎

個山景唔錯

重口味

keroro只係差個頭,就會變到成隻綠色,所以個編劇比埋頂綠帽佢

金舌頭

套野想點 又玩gay又綠帽

即痾

k66

大帥哥:

又屙

好似佛山黎

羅義好忠心

已經滲緊綠光
keroro

兩個勾義嫂 兩個搞基

馬炭知乜料

腎有事

馬炭又諗啊嫂

入侵K隆星

五兄弟小隊集結

第一部完

好多bgm

一定可以嫁！

我想去佢地o個度野餐，知唔知邊度黎？

k66x他媽媽仲好睇

南方 結局會唔會係比蔣介石ko

tbb劇一定個個有感情線，唔知kururu同埋冬來既感情線係邊個
我死都唔信最後hehe

咪幾個

埋恨在心了

左膠keroro

D西部片音樂好正

真係keroro
又唔玩了

好綠

結局就係狄奇死
兄弟瓜分

錢夠用就好

點解有Red dead bgm

大師哥最後會唔會改名做袁世凱

孫中山呢

反了

結局

金句

結局又係兄弟相殘

好似window張wallpaper

馬炭係時候叛變

大帥哥好型好瀟灑

要寫既可以入國軍既啫

大結局

大將係一種態度

Tamama
我洪

好有道理

係

同自己講

其實係平安谷
後尾大帥軍受重創 徐榮都要帶殘部返嚟呢度

大帥哥好有智慧

Dicky 預咗馬炭會反了

開始不和

袁世凱唔死邊會有軍閥割據

馬灰實出賣佢

天嬌's turn

呢下好軍曹

要反面了

好撚型痴線

點解dicky無攪d女女

死啦

好有結局feel

要打日本仔了

但跟據張衛理定理，喜劇開頭悲劇收尾

第一集就是說袁世凱死咗之後天下大亂

扮英俊

根本扮英俊

天嬌可能係大boss

出現了

扮

駝衰家

天嬌間諜線正式開始

川島芳子

蔣介石呀，南方軍閥又係光頭

天嬌

根本屌過天q?

天嬌打龍通

天嬌透口風比日本仔 日本仔再話比兩個契弟知

有骨

開心唔過一節

真係

殺死丁力哩個仆街

日式火坑

痴線

嘩

人體盛

大帥哥對天q咁好都背叛佢

女體盛

哇
以前就有女體盛

食

即係處女？

嘩玩到咁撚大呀TVB

拎走啲葉啦 唔正統

硬係形住天嬌個樣好似奸奸地咁

秀華

天嬌以前就係咁

冬來對望個西

西

李嘉個樣

法器

馮瑩瑩?

冬來唔係gay

dororo 個視點

葉咩事

廣管局

咁樣完

忍緊笑

笑到好真

裙帶菜酒？？

咁快完

天嬌係間碟？

正呀TBB 咁大膽

chok叔都睇

裙帶菜酒

李嘉定左格

加d wasabi落腳趾

唔出得街

最佳劇集 第一次電視出現女體盛

似係

又淡水紅鱒？

天嬌係日本間諜??

佢之前做訪問話呢個最難望
因為男人睇到真會開心

好噁心

完得咁突然

大結局了 聽日做第套

點解會係呢個位停

佢想要男體盛

屌
好真實

楊秀惠NG好得意

粗口點講

我都好想試下人體盛

冇天理嗰句係爆肚？

應該真係笑咗場

粗口

落蘆盛

嚟料入戲肉

咦～

齊天大聖點可以唔睇

間碟

咁又一日

當年丁子高應該真爆左佢

做緊guest果陣死左
你叫大帥哥點收科
on9達哥

開始第2個boss

女體盛都玩埋

笑撚死我

Dicky係咁係側面睇 正仆街

check到個女體係邊個未?

又要等聽日

落蘆體盛

天嬌 : E~~~

同愛滋病人一齊拍拖????

呢套野最尾係咪會惡搞抗日神劇

想屌！

好睇到顛

女體盛條女好似唔錯

開槍嗰野穿煲

個女體都笑咗一下

裡面都打曬底架啦

Come ban wa?

Aids 廣告條女靚到

女體盛都出埋黎

林婷

想投訴個廣告

唔怪得今集有家長指引

條臭閪幾正喎

點解呢套戲咁正一個獎都冇份

萬能插

最後發現對方先係最愛

天嬌愈睇愈正啊

呢套劇令我對好多演員改觀
李嘉 達哥 楊秀惠

咩戲？

臭西珊正仆街

巾幗

頂帽整綠色

腳趾呢

扑唔扑野好

狄奇似係正式埋位先見到個女體盛係咁樣
佢果幾下似真心笑

今集
天嬌手槍咁撚勁 間諜確認

羅義會因為鐘意呀嫂內疚 道歉
馬炭鐘意呀嫂完全唔當一回事
之前羅義射汽水蓋驚射中大帥哥而射歪哂
馬炭反而唔擔心先射到

羅義忠心
馬炭大野心終有一日走火入魔 各行各路

屌拿星 search 李嘉個訪問入面有劇本

無引

個靚女幾好戲 好似連呼吸都唔識咁...
就算只係拍戲都好 我覺得咁樣慘過做雞...

嘩屌

好似見到個乳貼

無計 , 特登放係年尾播, 等佢未播完冇奬攞,
套兄弟 都冇奬啦

依家d廣告好撚on9 係度害人

有粒墨

越睇越正

成個奶見灑

兄弟冇獎係因為劇情，同擺邊個檔期無關

馬拉第一淫婦

豬肉佬去打杖 咁d人邊有豬肉食？

天橋擺明係間諜 但係又幫返大師？

狄奇之後有新女角同佢一齊？3個女人都跟哂佢啲手下

唔係新界咩

尋日果氣都預告左啦

得返少帥係唔會背叛佢

我都覺，勁好笑 根本似係笑場

唔敢quote樓上

墨同貼黎既

根本英俊 556

大師哥完全忍唔到笑

佢醒過556

本來以為Kururu同Dororo要拖好耐先知對方身分 以為Kururu要繼續無限誤會Tamama係少爺仔 估唔到咁快就相認咗 好鍾意個節奏咁明快嘅劇
雖然唔知咁快相認之後佢哋會有咩經歷

好有愛

有冇人覺得天嬌極速開槍
之後大帥哥潤一潤佢再笠佢頂帽個幕
個反應好cute cute

少爺仔

係啊好想要gif

帶套扑

天嬌係臥底
屌....

有無再慢D

大帥哥播左12集就已經推到第11個post

套兄弟就黎大結局先推到post 9
其他劇都可能唔得

呢套好比貨，劇情唔會好膠，膠得黎幾好笑，有時仲有d估唔到的野彈出黎，好似今晚食壽司個度

好想奶

有冇人知條女叫咩名???

真係好有味道一定要中出

今集都幾好睇 起碼有內容

個波有墨

落蘆幾時倒轉行

點解大帥會有2件衫著？

白色係大元帥 藍色係普通大帥？

白色係咪大事先著

個節奏好明快

好撚正呢套野

冬來同落蘆好sweet

馬炭有野心還有野心
但係dicky同佢講明唔洗當達哥係呀嫂佢先展開攻勢
雖然9成都係追唔到然後反面

馬炭啲攻勢真係好熱烈

淨係羅義冇點講到身世
淨係知佢煙館大

其實冬來大大份，講嘢又單字咁講，其實幾得意

想食女體盛
而家日本邊度仲有冇試?

反面.各行各路
最後大結局咪又係兄弟情大團圓
一定係咁

其實落盧咁都分唔到邊個係少爺

真係好打極有限 仲話軍師

如果茫茫人海唔知少爺仔喺邊都話吖, kururu明明知道佢地三個其中一個就係少爺仔， 其中有一個人無啦啦對自己勁好， 咁都唔懷疑下，呢個軍師真係要倒轉行

有冇ching玩大帥哥challenge

見到有人玩

tvb啲人玩到好7

李嘉係最順

乜宜家興講野唔貼link咩

屌好想埋zoie單啊

第一次聽冬來咁多野講

佢講得幾清晰

曹總嘅大帥哥challenge

條撚準備

瞄撚準未

呢套係教人同兄弟分享老婆
定教人溝兄弟老婆

係咁笑場

李嘉

李嘉忍笑忍得好辛苦咁既樣

完全忍唔到笑

Dororo都笑

笑到咁都唔cut

苦笑

之前睇冬來上今日vip話女體盛條女真係打真軍全裸

女體盛真係

Cls cctvb都會搞呢啲野

生

笑到仆街

冬來望夠條女未

玉子都生

海鮮梗係要生架喇

dororo:個鮑魚生架

個演員好慘

打邊爐

好想奶佢對腳

女體盛條女叫咩名

李嘉個位應該睇到哂個西

真心楊秀惠無諗過演艾妞做得咁好
支持艾妞嫂

一品鍋

根本先生：好晒

d野食真架wor

君健火鍋

夾唔到

屌你隻蛋唔生咩

食屎狗

北野武都出場

魚生打邊爐

北野有

部隊鍋

致敬北野武？

拍av?😂

北野友

屌你高清粵語殘片

腳趾

北野武老豆？

好想啜艾妞嫂個鎖骨

所以呢個時候仲未叫火鍋

北野武

頂唔順喇

同求

仲提法器

陰謀好恐怖

刺探敵情。。。。。

北野有冇

誤會

馮秀華

陣間出演員接咪知

漢奸

北野冇(武) 北野有(友)

根本先生：thankyou sir唔該同學

乜法器？

最安全嘅地方係我老母嘅懷抱

天嬌間諜

我老母懷抱

琴晚字幕見到得一個日本名

最安全既地方係我老母既懷抱

呢個就係人情

改左新名

就當佢無講過啦，抓隻老鼠入米缸

男體盛

冬來男體盛

冬來扣紐

我都好想試

冬來嘅男體盛

Dororo

係咁啜dororo荔枝

屌男體盛

冬來wwwww

做唔做都係得罪日本人啦

冬來盛

係鬼咩
嚇死人

屌你，又玩dororo，男體盛

marco個look似漢奸多過日本人

舖d髮菜鮑魚

請佘南試冬來男體盛

等睇大帥哥撚鳩天嬌

諗起都扯扯地

角落個tvb好煩，遮住大帥哥個額頭

生勾勾 on99

反了反了

日本風涼畫

唔啱天嬌同架仔有眼神對望

呢套野反日連登仔唔屌嘅

天嬌有冇比英俊屌過

Keroro已經估到小雪啦

應該一早做左漢奸啦

叫人做漢奸

天嬌如果真心鐘意大帥哥就好啦 好有背後嘅女人感覺

見親張衛健食野就諗起佢篤個粒大魚蛋

天嬌開始遊說大帥哥

好可惜

咁都唔扯？

大帥哥係咪開始懷疑天嬌

天嬌：耶～

仲唔係奸細

野～～～～

咁樣坐大比 點忍

咁當時既日本確實仆街喎，一單還一單，套野又唔係歪曲歷史

唔係口對口嗰種餵

頂唔順

你唔見佢蹺起隻腳先俾佢坐咩

都係艾妞野～得正宗好多

黨有任務俾你

上次開槍都有啦

咁快去廣告嘅

啱啱嗰幕佢有望到佢哋對望但即刻扮冇嘢

簡淑儀

明明簡 咁撚可愛靚女 雖然係整容姐

大帥哥好慘 係身邊既女人都有目的，都係害佢，但係大帥哥又真心

轉左過場

俾對波條細路揸咪縮手囉

誰無過去 依家正咪得

神槍手

天嬌應該係日本人

革命黨 之前佢地互稱同志wo，唔係共慘黨先係咁咩

耶到我人都軟埋

廣東省？

有咩問題

cc台啲巴打唔係咁講

唔識野
呢啲一定要屌埋屎眼
之後中出飛

照呢個勢 大帥哥會唔會死

之後三個老婆由兄弟照顧

但係個陣唔似有懷疑wor

即係天嬌同思達都係餓底

果陣咪有深意既眼神同指一指佢
之後拍佢頂帽

好羨慕

背後d女人全部都打算做佢

請珍惜艾妞 雖然佢最後應該都係跟giroro

好慘

跟手艾妞係春美哥嘅臥底

好彩大帥哥冇向佢乜都講

屌春妹哥

美

即彈

已經派左

比啲公德心啦

好串

仲唔係天嬌？！

因為鎮後邊嘅平安谷有金礦

喺啲咁嘅地方傾密計...

為了組織去做雞

清叔叔啲眼神成個鬼父咁

陳嘉輝

周圍都睇到

講時講
Dicky 唔係一早知達哥係革命軍咩

譚道德

希望大帥哥快d知佢地係餓底

真係狄奇殺

傾秘密傾到咁，不如入鎮坐低傾

叔叔：狄奇唔係好人來架 專門非禮細路女 強姦大肚婆

巾幗三肥田

即係佢唔知殺達哥老豆既係大帥哥

tvb就係驚d角色睇唔到 一定要夠開揚

你睇錯了，狄奇唔係咁既人

希望嗰槍唔足以致命 係有人補槍

D咁秘密的野，用咁唔秘密的方法講

做咩呢二集達哥醜樣左

返到市中心都仲咁光明正大見面

你睇下d細路女幾咁細個 d大肚婆個肚幾咁大

入埋

點解由個亭傾到呢到

其實應該唔係大帥哥殺ge?

唔連戲既

正面冇鬚，背面睇就有鬚

一d都冇緊張，咁又咁緊張衝入去搵

背住有胡鬚 正面無？

佢仲矮過達哥

咁鬼明顯

好彩舉人睇唔到係狄奇殺達哥老豆

1個shot有蘇 一個無

頭先背面有鬚 正面冇鬚

以為得我睇到

笑左

大帥哥溝女真係有一手

傾秘密就應該要一路行一路講

幾個shot唔同時間拍 冇左so

明明搣左鬚 後面睇仲有

達哥粉底完全唔岩色

啲女你溝曬啦

話明可以變

達哥差唔多米七

一時有鬚一時冇

點解明明撕左鬚，影後面又仲喺度

穿崩！！！！明明摵左蘇鏡頭一轉又有起面上 唔連氣

我金舌頭食得出
我襟兄弟蕭正楠整得好食啲

呢套有幾個位 拍嘅時候唔應該收

食落喉嚨好舒服

真係好似達哥果次台灣直播化妝咁既樣

問錯人啦，你問kururu一定知答案

應該係馬炭殺, 頭先聽到洪永成把死人聲講"快D到後面包抄佢地"

快d發現啦

點會當面問㗎

癡線，馬炭無腦

助攻王

12指腸

你個名

請問當面問有邊個會認

如果係我，3個老婆都分比手下算……

點解洪狗又後生又高大過張衛健, 但係張衛健面前都成碌柒撚咁?

tamama實幫住OO架喎

戲屎

唔會分天嬌囉

蝦碌

好無聊

馬炭就係唔想佢入大帥府

跌咗喺枱

咁明顯有聲仲扮食倒

生雞子

生雞子
生蛇皮

坐地下

原來名將係師成大師哥

咦

E~

咦~

八架野郎！

馬鹿

佢講日文果時又幾正

e~~

e

明將

小室徒弟

さようなら 係永別

最尾個句 爆肚啦應該

點解唔問佢好舒服點講

有無人可以剪哂天嬌講 依～既片

佢好似真係識日文

講日文好好聽

吔咩爹

屌你 兩幕都應該係爆肚

頭先帶冬來去食女體盛 係咪暗示天嬌最後會跟佢
咁落蘆點算啊

覺唔覺張衛健狄奇呢個角色性格好match埼玉

大帥哥12

最尾個句係乜野，唔記得左

天嬌間碟

其實佢個3個老婆係未最後會分哂俾自己兄弟

一定啦 做過日本歌手

粗口點講
E~~~

分個比我

唔識唔好扮識啦

以前已經興講架仔？

分唔均wor

翻做咁多

ｅ！！！！

E~呢啲唔教呀～

腳短短

佢兩個單獨。。。

咁快學識

一齊出去買床單